［最後召集］727！唔好再討論衝唔衝！係人同我入元朗！

討論衝唔衝冇意思 件事又冇發生到
話知你和理非定勇武
最緊要係727入左元朗先

入元朗既人 目標一致
追究官警黑勾結
五大訴求
真普選

唔好討論衝唔衝
討論下點樣令
政府 黑警 建制
輸到一敗塗地 永不超生

推爆佢

727元朗見

ching小心